宜家hbo go係味免費試睇

小弟二月果陣用the club 積分換左
三個月通行證，照計五月完左

但現在仲睇到，又無收我費用

想知係味免費緊？